其實文宣人人都可以做！

如圖
個人呢個方法有幾個好處
1. 方便＆高效
2. 危險性較低
3. 可以增加閱讀率
4. 人人都可以參與派文宣

呢個方法唔知會唔會犯法，但由鳩佢啦，平時成撚日收到d垃圾建制派傳單又唔見佢地有事
光復香港，時代革命

自推x1

自推x2

自推x3

自推x4

自推x5

自推x6

自推x7

自推x8

自推x9

自推x10

不如張啲文宣印落件衫度？

咁要每日都update 喎

其實將文宣擺低喺地鐵啲凳會點

香港人一齊返工
港島上環E4 鰂魚涌A 銅鑼灣E
九龍東 九龍灣A 觀塘A
九龍中 旺角C4 尖沙咀E
10.25 8點見！

呢個方法首先要組隊進行
其次要頭班車就行動
所以成效未必大

其實有位坐嘅話偷偷地擺低就得 但繁忙時間逼到爆 根本無人得閒睇 可能假日先有用

香港人一齊返工
港島上環E4 鰂魚涌A 銅鑼灣E
九龍東 九龍灣A 觀塘A
九龍中 旺角C4 尖沙咀E
10.25 8點見！

Push

應該合法?

問左物業管理d fd, 話咩人會理
如果真係有人投訴
Check cctv，捉到人都應該唔會扣分

如果合法其實可以發起大型文宣運動

洗樓王都係咁起家， 人人都係洗樓王

推爆佢 文宣人人有責

Pish